# Программа для работы с текстовыми файлами.#
###В этой программе реализовано :###

1. Чтение исходных данных из файла input.txt
1. Запись результатов в файл output.txt
1. Запись не совпадающих с шаблоном исходных данных в файл error.txt
1. Проверка на правильность указанного пути для файла с исходными данными